﻿Họ và tên: Bùi Đình Thành
Ngày sinh: 23/12/1994
Mã SV: 12020347
Lớp: K57CA

Piece.java: tạo mảnh và các thao tác với các mảnh
Board.java: tạo bảng và các thao tác với bảng và mảnh trên bảng
JBrainTetris.java: tính toán nước đi cho các mảnh và tự động chơi